以為自己仔女真係狗咩

cls

前面條女好似唔錯

前面條女more

洋狗

My friend’s hot mom

陣間個仔衝出馬路俾車撞死又會俾連登仔話蝗蟲唔識湊仔

on99畜生咁養

係就係好似狗

但大陸啲拐子佬真係一尻就抱撚走啲細路，睇少眼都唔得
樓主要知道世間險惡

所以大陸仔用絕對情有可原